對肥婆嘅恐懼感

有冇人好似我咁，見到肥婆或者柒女都有一種莫名嘅恐懼感，會覺得好核突同好驚，心情變到好差同好焦燥？ 發自內心非假膠

利申: 啱啱喺街見到幾個肥婆有感而發

屌你 講還講 咪撚出圖

睇咩程度 極端肥就

Push

same

肥婆出街真係要罰錢

好明顯啦 同吸煙一樣 害已害人

我都係，當有肥婆坐係隔離會開始變燥

相熟或者親戚除外

好彩我全屋瘦底 冇親戚肥 如果唔係真係會演變成暴力事件